{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077363",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 안양평촌점"
    },
    "text": "こんにちは。安養ボクホドゥ坪村店です。 営業時間は平日の午前09:30から午後19:00までです。 ただし、在庫切れの場合、早期締め切りになることがあります。 引き出物相談は同じ番号で可能で、在庫がある場合は当日予約が可能です。 ただし日曜日は休みです。 ご購入は午後2時以降にされる場合、予めご連絡して在庫の有無を確認してからお越しください。 特に遠くから車をご利用の場合は、ぜひご連絡ください。 私たちは努力する福くるみとして知られています。 福虎頭坪村店は現代ホームタウンの2門側に位置しております。 ナビゲーションは最短距離と認識して現代ホームタウン方向に行くように案内します。 しかし、分かれ道では右側の現代ホームタウン方向ではなく左側に行って、釜蓋サムギョプサル屋を基準に左折して右側にまっすぐ行くとピョンチョンボククルミが見えます。 メニューはレモンバタークルミ菓子のプレゼント用が20個で10,000ウォンです。 お返しとしては、小豆くるみ饅頭(8口)予約10箱が3500ウォン、半々くるみ饅頭(8口)予約10箱が4000ウォン、あんバターくるみ饅頭(8口)予約10箱が4500ウォンです。 また、小豆くるみ饅頭ギフト用20個は7,000ウォン、あんバターくるみ饅頭ギフト用20個は9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日の午前09:30から午後19:00までです。"
        },
        {
            "question": "引き出物相談はいつできますか？",
            "answer": "引き出物相談は同じ番号で可能で、在庫がある場合は当日予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "午後2時以降に購入する場合、在庫の有無を事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ご購入は午後2時以降にされる場合、予めご連絡して在庫の有無を確認してからお越しください。"
        },
        {
            "question": "遠くから車で来る場合、連絡すれば案内してもらえますか？",
            "answer": "特に遠くから車をご利用の場合は、ぜひご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "福虎頭坪村店はどこにありますか？",
            "answer": "福虎頭坪村店は現代ホームタウンの2門側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ナビゲーションでの案内はどうすればいいですか？",
            "answer": "ナビゲーションは最短距離と認識して現代ホームタウン方向に行くように案内します。"
        },
        {
            "question": "福くるみとはどのようなお店ですか？",
            "answer": "私たちは努力する福くるみとして知られています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような商品がありますか？",
            "answer": "メニューはレモンバタークルミ菓子のプレゼント用が20個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お返しには何がありますか？",
            "answer": "お返しとしては、小豆くるみ饅頭(8口)予約10箱が3500ウォン、半々くるみ饅頭(8口)予約10箱が4000ウォン、あんバターくるみ饅頭(8口)予約10箱が4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギフト用の饅頭はありますか？",
            "answer": "また、小豆くるみ饅頭ギフト用20個は7,000ウォン、あんバターくるみ饅頭ギフト用20個は9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 460
    }
}